『攻略』跳閘遇到藍絲/黨鐵職員有以下做法

打撚柒佢然後跑走/打鳩佢然後跑走/係人哋作出反應之前跑走

其實你預咗跳閘就揀個最近出口嘅直接跑走出去啦 同埋我發現左一樣野 通常入果下係冇人捉你(我自己見咁多次佢搵人守都係守住出閘嗰個位 ）因為我覺得佢內部係協議左唔捉鳩你等你出閘先過嚟罰你錢或者報警搞大佢 唯一入閘嘅時候驚就係驚有藍絲跟住你然後影鳩你相 不過我跳咗兩個幾禮拜閘 好好彩入去果下冇人捉住我 然後出閘我一定揀最近出口嗰啲位直接跑出去 望住啲廢中廢老叫都叫唔切嗰下都幾撚爽幾刺激

不過如果你咁唔好彩俾人纏住我強烈建議你一個左勾拳或者左右勾拳或者踢鳩佢下體之後直接跑走 （只限藍絲）藍絲已經冇得救 我哋唔使拉攏佢 我都費事講藍絲做嘅嘢俾我哋過分幾多 俾我嘅話我一定好不猶豫打完佢之後鋪上連登曬命

最後分享下我自己似撚次都唔戴口罩直接跳完跑走 佢真係唔會得閒報警然後攞CCTV等自己做多啲嘢咁傻仔 俾我都坐喺度鳩hea完左一日佢算啦 打份工姐 另外我知有啲地鐵站得壹個位出閘 如果咁啱有人守而你又唔夠膽衝出重圍我勸你都係搭後一兩個站或者搭前一兩個站搵路走算了（頭幾次我真係咁 但係之後已經唔驚了

有講錯歡迎屌柒我或者擺低你嘅高見

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

痴撚線0秒 不過我都搵緊呢啲圖 thanks

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係咪真係推唔到

算啦

真係要收皮?

推多七下 雖然好似推唔到

推唔推到呢

算了

有冇人可以輕輕一推

咁撚識玩嘅

今日在大圍想跳，離遠見到有條木嘴望實度閘，心諗仲唔係狗？

咁好啦，算我當黑，我去第邊跳。

去第個出口跳完返去望下佢，
鴉......

佢仲啤鳩返我....

我唔撚撚你都對唔住自己啦

█ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

師兄好波 但係我下下都跑走日日做運動cls